［中資攬炒］M記明日起全線晚上6點後不設堂食

咁啲露宿者係咪代表會冇地方訓
有啲手足冇屋企翻都係落M記瞓覺 希望佢哋只係落單嗰陣唔可以堂食 如果連入去坐都唔得其實好多人都好慘

提提大家，M記中資不了

晨早就要趕走曬班友啦 阻鬼住人食野